+我tg傾

姣

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

T你老母g

想姣你

^^

Tell u I wanna know

快

淫閪我射咗

pm啦八婆 貢dor淫睇自禾怕醜

講你就講啦

介你老母啊

想

汪汪

無倫搞

至撚憎

死八婆隻中營

笑撚到仆街

扮s

想屌生g狗乸

笑笑笑你老母

快啲去tg^^我屌佢老母

叫左濛哥未

咁你仆街啦去

@trueheartgotplayed

有咩tg講啦 know唔know????

真s

🤬

我仆住街咁回你

享利忍笑.gif

狗乸無倫搞

你又識享利咁犀利

屌我啊爸：邊個嚟㗎陳豪啊

狗乸城新suck🐶

其實幾似樣

<屌佢老母

笑到鄉...利

我返工先喇

屌！！！！！！！！！！！！！！！

扮緊？

u bad toy

Toy story?

boy^^

你好weak

吔屎啦^^

我扮s好過

tg有冇得搞大

你扮屎啦不如

搞你老母

幫我

幫乜柒

搞大

搞你老婆

木老婆

你食屎啦不如

搞佢好了 唔好搞我

有

你扮先

誰

木老母

你老婆

搞大佢laaa

Me id:door123
傾淫計

你好大波

搞緊

帽卵吠啦

有咩post必追

黎，等我同你傾下

@HunHunHun

本人所有pist

躝啦丸

+啦

Bnlmh

追曬忠粉 想睇狗狗

@lihkg9
加我

帽q啦

+me @HunHunHun

Ga jo
你唔覆我既

我想睇貴婦

想踩你頭

我比較高竇

唔好搵針吉我

你吾get

開名中流彈-./

依個真 笑撚屎

好諗好笑

S......